問題 三文魚腩你會點煮

如題

生食

打開廚房個窗口，然後扔落街

打邊爐

上次我放咗啲薑蔥蒜落去，慢火蒸左15分鐘，讚啲熟油落去！正！

有蟲架啵

認真咩中式

未試過

清蒸 正

要煮果隻鹽燒，剌身果隻搵火槍燒一燒佢等佢D油熔，加D羅勒同檻欖油

你嗰條係一條過定係切開咗？

蒜蓉蒸幾好食
個時仲屌老竇煮埋啲奇怪野 不過食落又真係幾好味 之後問返佢話魚檔條友教的

小小鹽醃下
dd油慢火剪
出油出到咁上下轉大火
加小小黑椒
上碟
食嘅時候可以點小小蛋黃醬

豉汁蒸

切開左

我鐘意點tar tar sauce/少少檸汁
可以加羅勒一齊煎

我自己以前最鍾意焗 最健康

加啲苦瓜煮個三文魚苦瓜煲

刺身級別就切片用火槍燒兩面
唔係就焗//就咁煎下 google是但一份食譜

煎香,脆卜卜

其實三文魚腩衣家野，同牛排一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚三文魚腩返屋企整仲好啦

煲湯

照燒汁

通常磨d岩鹽同黑椒 然後擺焗爐焗